IZ*ONE 並唔係俾你地取笑既工具, 香港人必須尊重一班努力對抗大財團既妹妹

恭喜KPOP再次大倒退
回到得返拍拖、HEA跳、冇活力、咪嘴既日子
KPOP不再有意義

可以不相信永恆
可以不在乎擁有
可以不理明天會有多麼的洶湧
只想記住此刻我有多快樂

stone music本身已經係大財團

IZ*ONE得罪左SM,JYP,YG全部新女團,仲有全韓國人既抹黑
12位妹妹苦苦支撐左好耐好耐,

。

珍惜

樓豬講ge野全部都係針對某團...

點樣對抗大財團？
對住老細嗌唔好。。。停？

Everyone else is trash except izone
完全對其他女團冇興趣

三大女團fans你好

邊3大？

Ching Well said

3大都唔識，你不如返小學讀多陣書，先再學人上娛台。

造假！

歷史會還一個公道,一個短短2年,左打TWICE,右踢BP既歷代級女團

Agger樓豬
izone就好似大衛打巨人咁 12個女孩努力抵抗三大公司既迫害
哪怕d人點講 佢地繼續用空降既厚面皮 主唱既魔音 油膩既表情去面對依一切
實在太勵志

IZ*ONE組合的活動如果延長,將有望繼續成長...繼續成長...

IZ*ONE解散咗 之後已經冇人生意義了
冇團可以stan

抵死啦

屌 IZ*ONE唔解散都仲有得睇吓
（G)I-DLE因為穗珍單嘢跌緊
BP twice上咗神枱，但冇乜意欲去睇
ITZY又悶悶地 其他團就冇乜興趣
冇IZ*ONE , KPOP玩完了

哭𠹌咗...！！！

我個世界彷彿少咗12種色

其實真
點解2020銷量過左BP同T團
就係唔想再睇咪嘴 hea跳 樣衰服裝 求其揀首垃圾歌又餵屎 質素每況愈下
IZONE無論綜藝感 造型 舞蹈都係完美